黃雨？

將軍澳停咗雨好撚耐發黃雨，今朝倒水又係黃雨

知啦，我果到無雨唔代表第二到無落雨丫嘛
咁點解我果到大雨到仆街又唔黑雨丫，到時又話要睇廣泛地區

咁我想問啦，紅雨黑雨明明就用黎提醒人危險，咁我身處位置好撚危險但因為廣泛地區唔危險就評定為無害
要成個香港都好撚危險先可以黑雨？咁不如唔好發信號啦

大交合點睇香港人條命